到底點先可以放低一個人？

借frd ac上黎叫下春

拍過4次拖，每次分手都係半年內就放得低。
今次呢個，識左一年，一齊一年，分手兩年。
兩年了，每一日我都好掛住佢。
望住佢同唔同人離離合合
但佢block曬我所有野 Fb Ig Snapchat wts
呢兩年唔係話冇人中意
但唔理係點既人 都冇feel
有時見同朋友去完街 見佢地搵另一半
我都會想可以有人對下我好
可以有個人比我搵下
但最後只可以自己一個撘巴士喊
真係有諗過不如求其搵條女就算
反正人地對我好中意我又性格好
偏偏我就係做唔到
因為我好清楚知道個心有另一個人
我真係好掛住佢
我真係好愛好愛佢
我仲可以點做
如果真係見到佢我又可以做d咩
冇試過咁愛一個人
真係好辛苦好辛苦
有冇人明？

呢d經歷應該人人都試過
情況就好似出左新iphone之後舊iphone既定位咁
你要學識接受佢係唔會再返轉頭
傷心一定有
但日子都係要過
時間過左 你就自動會醒
傷心係可以
但係唔可以無止境咁沉落去
希望你早日康復

巴打你形容得好到肉
好想快d醒

到底點解可以話唔愛就唔愛
之後好快有新仔

句說話其實已經有問有答

真係好撚傷心
但望住佢而家單身又犯賤想見佢

冇錯 根本仲好愛佢想追返佢

點解明明佢唔係靚又冇樣野好
但就係咁中意佢 任何人都睇唔上眼呢
我係咪比人落左降頭

分左手咁耐 冇一日係開心
連發夢都係同佢一齊既日子

要咩圖

我點會好地地擺佢個樣上黎

咁又一日 每晚都係諗住佢訓
已經唔知幾多晚冇睇過av
睇黎我真係癲了

點樣先可以令佢返黎我身邊

我望住以前既相
睇完一次又一次
一冇野做就睇一睇
已經習慣左改唔到

佢blk我del我
我就日日都望一次有冇解封
每一次見到個心都驚一驚
不停諗如果解左就好啦
最後見到冇頭像就sad一下
日日都會期待 之後失望 但預左

直接答佢 冇做咩 係掛住你
同自己講死心又點
你個心仲掛緊人呃唔到自己
唯有令自己好過d 就叫自己死心

做咩分手？

請你好好放底